%
% $Id: non-diatonic_scales.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Altre scale di sette note non-diatoniche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}
        \item Ci sono altre scale di sette note (senza modalit\`a definita)
            costruibili sui due modi seguenti:

            \begin{center}
               \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/nondia-7note-scales}
            \end{center}
            \listento{\imagedir/nondia-7note-scales.midi}{}

    \end{itemize}
\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Altre scale di sette note non-diatoniche (\arabic{ms})}

    Entrambi:

    \begin{itemize}
        \item sono costruite da sequenze di seconde maggiori e minori
        \item non sono riproducibili mediante trasposizione di modi diatonici
        \item assieme alle scale diatoniche, queste scale (e le loro 14 permutazioni)
            esauriscono le possibilit\`a scalari di sette note

    \end{itemize}

\end{frame}
